中信圍困事件，有一批人入咗中信停車場架！

<睇完唔該去返621果邊發夢>

是咁的，見到有人整合緊中信既圍困事件，但ig/蘋果/連登/tg 全世界都Focus係得一個出口:中信。
其實係仲有大約一百人閃咗去後面中信停車場，但好似無乜人講。
夢入面我都算係最後一批入停車場，想講下個情況。

目前好多人講既只係成件事嘅五分四！
補link
【引渡惡法】中信圍困真相！警狂轟催淚彈暴力驅散數百人 空拍證險釀人踩人慘劇

射咗第一粒催淚彈後基本上全世界都夾咗係中信門口既行人路，然後又將催淚彈射入人群。好多人都圍咗係中信嘅門口，但有部分人已經比人逼到去咗民陣大台咗左手邊，同中信道門已經有一段距離，何況後面仲有好多人逼緊入中信，我地基本上係無得行回頭路，一定要向前。

民陣大台同中信中間條路好窄，而且當時好亂地下有好多大型冧咗嘅雜物，好多人經過嘅時候都kick倒跌親。當時我就係粒星個位，班仆街又放咗粒催淚彈喺大台同我嘅左腳邊，我同我朋友食彈食到睇唔撚到路又呼吸唔到，最後先過到堆雜物跑到去停車場，當時九成人已經入咗中信。

唔知有無人個夢又係入咗停車場，大家相認下，講多啲比人知我地果邊嘅情況。我可能形容得唔係幾好。

好多人都傷到瞓晒係地下，因為最後入果批係硬食咗幾粒。

最後係停車場沖完眼抖咗幾分鐘就啲人就陸續出返中信橋底，大家嬲到嗌咗兩句屌你老母之後，又收到幾粒催淚彈做回禮呀屌，之後就跑咗去夏愨道。
Dllm我地乜撚野都無做呀屌。

唔該全世界同我出返去621度發夢

第一次出po 1999
麻煩大家有野留底/傳開去，或者出返去發夢。

推

留名

Pushhhh!!!!!!!!

發夢入左去停車場，但之後有煙就上左去停車場。重要個個都唔識路，搞左一段時間先出返去商場度，但天橋已比班應該係速龍控制咗，結果要舉手投降咁行返去海富嗰邊。

推！

唔知停車場入面有路走呀，一出返去又食蛋了。

發夢係同一地方

push

我係同一個地方 應該都係最後個批

推
痴撚線

發夢個日係演藝道 一爆催淚就跑走
但中信門口塞死晒 要去停車場先暫時無事

期間係個度見到好多人係個邊沖水 唔少人得個口罩就咩都無 然後民陣大台不斷用大聲公對班差佬